{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041867",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/r-lee-suitel.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "브라운도트 호텔 인천 송도"
    },
    "text": "ブラウンドットホテル仁川松島は仁川広域市延寿区能許大路227-7に位置しています。 当ホテルは松島テーマパークと松島ゴルフクラブから徒歩で近い距離に位置しており、バイキングレストラン、バー、スパ、ショップなど様々な施設とともに便利に利用できます。 無料Wi-Fiと無料専用駐車場も提供されており、客室内ではケーブルテレビとインターネットが接続されたパソコンを使用できます。 木材の壁や家具で飾られた客室は、休憩スペースにはコーヒーテーブルが置かれており、一部の客室では海の眺めを楽しむことができます。 室内バスルームには浴槽とシャワーブースがあり、ホテルは24時間フロントデスクと様々なサービスを提供しています。 また、ホテル内にはミニマート、ビューティーサロン、記念品店などの施設だけでなく、追加料金で利用できるエンターテイメントやカラオケもあります。 当ホテルは東春駅から車で10分、松島セントラルパークと松島コンベンションセンターから車で15分の距離に位置しております。 金浦空港までは車で45分、仁川国際空港までは車で30分、仁川中心部からは6kmの距離に位置しています。 チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ブラウンドットホテル仁川松島はどこに位置していますか？",
            "answer": "ブラウンドットホテル仁川松島は仁川広域市延寿区能許大路227-7に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの近くにどんな施設がありますか？",
            "answer": "松島テーマパークと松島ゴルフクラブが近くにあります。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "ホテル内にはバイキングレストラン、バー、スパ、ショップなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルで利用できる無料のサービスはありますか？",
            "answer": "ホテルでは無料Wi-Fiと無料専用駐車場を提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室内の設備には何がありますか？",
            "answer": "客室内にはケーブルテレビとインターネットが接続されたパソコンがあります。"
        },
        {
            "question": "客室の特徴は何ですか？",
            "answer": "客室は木材の壁や家具で飾られており、一部の客室では海の眺めを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "ホテルの周辺には松島セントラルパークと松島コンベンションセンターがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルから最寄りの駅までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ホテルから最寄りの東春駅まで車で10分です。"
        },
        {
            "question": "ホテルから金浦空港までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "ホテルから金浦空港まで車で45分です。"
        },
        {
            "question": "ホテルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 386,
        "QA": 396
    }
}